Liên hệ:
Địa chỉ: 37/5 Lê Trọng Tấn, Phường 15, Tân Phú, Hồ Chí Minh
SĐT: 0867434232
Email: contact@blogdothi.com
Website: https://blogdothi.com

Blogdothi.com –  Blog thông tin dự án bất động sản, địa ốc hàng đầu Việt Nam
Văn Khúc Thành Chuyên gia bất động sản hàng đầu Việt Nam đồng thời là nhà sáng lập Blog Đô thị

Blogdothi.com là blog đăng tải thông tin chi tiết dự án bất động sản hàng đầu tại Việt Nam và là đơn vị cung cấp dịch vụ SEO bất động sản uy tín nhất khu vực

https://drive.google.com/drive/folders/11LhXILWoxto44_rOwyWarR_vo4_D5zOS?usp=sharing

https://www.linkedin.com/in/vankhucthanh/
https://www.slideshare.net/VnKhcThnh
https://www.linkedin.com/company/blogdothi
https://blogdothivn.blogspot.com/